有冇咩洗頭水推薦？

for乾燥髮質，最好夠香
多謝分享

兜 無矽系列

Lebel

For巴打呢？ 如果有gel頭嘅咁用邊款會好啲

霸王

bioliss

yess

飄柔

男士長曲髮應該用咩好
好乾d頭髮

最左果隻，唔使唔該，如果你係問超市啲垃圾我出返去先

天生定電過先

電過的
後面頭髮好曲無問題

但前面果d一吹完就好直，明明都已經有用風罩

Kevin Murphy

Essential

唔使理用咩洗頭水，建議你用一樣叫motion lotion 既野，好似200左右，YouTube 有教點用

巴打呢d會唔會好油的
因為我習慣唔洗頭訓教

Aesop 洗完個頭好自然好清爽
係唔多起泡

我通常係朝早洗頭，洗完就搽,跟住風罩吹，訓教就唔好用喇，會整污糟個枕頭，同埋唔好落太多，5毫子size就夠，我試過太多搞到睇落好笠

有冇相睇下

我有用右二嗰支，但係係屋企人買唔知有咩分別

施巴

好啊試下先多謝你

巴打方便留個tg嗎

滴露

結衣bb廣告個隻啦 冇得輸 又香

新垣結衣

邊隻?

Davines

短頭髮用掂唔掂

多頭皮用邊隻牌子好

Kiehl’s 胺基酸

頭皮乾,易敏感
用邊隻好

唔啱用甩好多頭髮
轉返hanz de fuko

用緊bathe to basics 既basic shampoo mild
天然洗頭水入面算幾多泡 唔會用到頭皮好澀
同埋佢地個護髮素一齊用覺得d頭髮幾soft同滑
陣味都唔錯 係果d草本精油味
不過有d貴 百五得果250ml
如果差唔多價錢 aesop都唔錯

Thank you

洗完會唔會好乾？

你哋講嘅洗頭水可以喺邊到買到

旺角好多賣美髮產品嘅樓上舖都有，我自己去開紅磡poly天橋底一間老店，款式齊全價錢便過好多代購

講多d間鋪個係邊

aveda

頭痕又會生好多頭瘡
早晚洗一次頭 洗完又好快出油
有無好介紹 , 試過好多款都止唔到頭瘡....

有冇可以治療白髮既洗頭水？

BOTANIQUE BY LUX PREMIUM 幾好，好多日牌洗頭水用完我都會痕，用呢隻就冇痕
不過佢唔係好笠嗰隻滋潤，所以未必啱乾性髮質，洗完個感覺係啲頭髮好細滑，摸上手幾舒服，個頭冇咁易笠，同埋都真係幾香

試用中，貴

有冇人用過呢隻洗頭水？
係唔係真係有效?